有無人見到ex會好驚

雖然分左手好耐
但個心都會好不安
好驚再到比佢傷害
0.00124秒調頭走

我成日都好驚搭車食飯撞到佢
完全係唔想比佢見到
但其實我對佢已經無野 但總之好驚

有時行過啲佢會成日去嘅地方 會周圍望睇下佢會唔會失驚無神出現

我會扮見佢唔到

會 佢住果頭完全唔會再去
雖然知道唔會見到佢 但都好唔想去果度諗返起以前d野
之前仲要同佢一齊去過旅行 係咪代表住以後都唔洗再去呢個地方旅行 好大陰影

離遠見到即刻調頭走 頭也不回

唔驚但老尷

分完手冇再見過
但去佢住嗰區都會好驚見返佢

怯你就輸一世

分手後完全唔會去同經過佢住果區

如果自己頹樣冇化妝就會驚

無啦啦見到佢個名嚇到喊

我都好驚撞到佢 可能驚見到佢拖住第二個掛

我
一年幾喇

第一個女朋友會，明明佢帽我，但我見到佢都要掉頭走

好想撞到佢 不過撞唔到

會
有次見到背面同另一個異性食飯
簡直揪心刺痛

No one's laughing at God
when they see the one they love, hand in hand with someone else
and they hope that they're mistaken

Ps 最後忍唔住偷望 原來人有相似
之後我都無再去過果一個地方食飯

here
上次見到直接跑走

x2...
係咪認真愛過嘅結果

想見到 但有次等車見到好驚 唔知佢見唔見到我

試過一星期內撞見2個ex
嚇到個心離一離
仲要9唔撚搭8答左d on9野
真係好撚柒

會 見到會諗翻起以前同佢一齊啲野

試過一次，見到佢拖住另一半
個心好似俾坦克車撞左下咁
之後極速走人，feel 到四肢都冇哂血到

好想再見番你呀屌你
咁樣我先可以係你面前恥笑你
比綠帽人帶仲死口唔認成口大話 死全家